---
author: krm
created: 2018-10-16
---
![se]
# Hur ska vi komunisera med omvärden?

Det finns flera val vi slulle kunna göra.

  * Vi vill att det ska vara så enkelt som möjligt.
  * Det ska fungera på alla datorer och webbläsare.
  * Vi ska kunna fokusera på problemlösning med programmering.

Därför väljer vi funktionern "console.log" och "prompt" för att komunicera med vår omvärd.




